無論初選結果如何 希望大家可以做到⋯

唔好見到泛民輸就落井下石
請緊記大家都係自己人
我地每個都有同樣嘅目標
你可以唔認同泛民主派
但都唔可以抹殺所有人嘅努力
講左好耐嘅8個字
兄弟爬山 各自努力

推

泛民話要做中国人
本土話自己係香港人
有咩共同目標？

玩得初選就要接受結果, 跟番規矩, 輸打贏要, 同支共有咩分別

ok

準確嚟講，民主黨賣香港